老老實實，身為香港人必需抵制五等分垃圾

五等分入面選另一半，表面上好似有五個俾你揀，但實際上五個只有一啲細節唔同，個樣同身材完全一撚樣，根本同工廠倒模出嚟一撚樣，即係冇撚得揀
就好似支共要香港人選佢哋俾嘅垃圾做特首一樣，表面有得揀，實際冇得揀

所以作為香港人，請抵制呢套政治嚴重不正確嘅垃圾
我要真正有得揀，唔撚要倒模垃圾

收皮啦你

同樣係講五姐妹嘅動畫，個人推薦上世紀九十年代呢套，肯定打撚爆五等分倒模垃圾

至少五姐妹唔係倒模出嚟

大結果左好耐喇... 冇人討論喇
去返學不來睇文乃啦

又係垃圾一套

咁多死宅負皮

正皮了

五月BB咁正
梗係唔得

你係咪香港人先?
你想表面有得揀實際冇得揀?

拉

如果好似五等分咁有五個咁正嘅選擇
又唔係恐龍豬扒
只係細節上嘅差異
何樂而不為

Ching 你唔好一開始就假定全部都係閪先得㗎

你想第時選特首全部清一色只有奶支派俾你選?

你好似唔明我講乜

你唔覺呢套嘢對香港人嚟講係嚴重政治不正確?

但係有冇諗過政治正確可能係濫用咗係某啲層面
好似係五等分入你揀一個你鐘意嘅
我當然好願意揀五月
因為我真係鐘意呢個角色
而唔係我必須要選擇某一個角色
我先可以進行某一個劇情或者實現某個畫面
係同現實政治有好大出入

政治正確唔等於政治正當 Ching

套用另一個講法
我唔一定鐘意大波，例如鐘意細啲波甚至冇波呢
你就五件都係大波

入面仲有風太個阿妹

今次撐你條毛

唔好乜都政冶化好冇?